唉 有冇人衰得過我條女

拍左半年 相處都叫做幾好
唔港女 有d男仔頭 肯比空間我
但佢除衫後好多野我都唔係太接受得到
平胸 黑鮑 （佢係處）
個蘿有好多暗瘡印
全身都好多毛毛
157有成53kg
講相處同份人係冇得輸
但咁撚樣真係講乜都假

叫雞啦去

你條jer又咩色 你又咩條件先

係又點唔係又點

柯屎臭唔臭

比著你溝到條女係咁都冇人接受得到

我條女

你除衫後有八舊腹肌？條撚有18cm?
你憑咩嫌棄人？

臭

你拍左幾耐呀
頂得順？

Hello 無圖

岩呀

突登唔覆 肯撚定唔好得去邊

嫌三嫌四 你都唔係真心愛條女啦仆街

係香港食啲野太多激素
搞到特別多毛
另外黑唔黑真係天生

咁咪分手囉，又睇下你下條女點正法

樓主真係一個大仆街。
咪撚拎咗入地個處後飛人。
唔係樓主死全家

我米正常撚一條
自問都唔係好高要求呀
但見到佢個蘿d印果下
下面又黑又反
試問咁多位巴打又接受到咩

重多毛過我

不如叫雞

處都又黑又反,又真係惡頂D

你接受唔到既就分手啦 咪哂人地女仔青春時間
賤人

蘿友印仲難頂過黑鮑，你幫佢搽藥膏囉
靚唔靚架先

終於有人明我

兩樣都一樣
Fd話平凡路人樣 但我第一次見覺得靚

你確定係處？

中出即飛

係

米
你女朋友有無嫌你打5p字

咪

我都試過類似情況, 溝到條女, 性格相處OK,

但個BODY真係拎自己冇性慾, 諗起要咁樣對一世,

都係頂唔到

岩呀
其實條女性格真係冇得輸
初頭覺得佢份人好真唔似d8婆咁
但見到咁...唉 我都唔知點

熄燈啦

157 53kg都唔算重吧
唔緊要啦 係處咪得囉

點證明？

相處得好已經足夠，仲要係處你仲要嫌三嫌四。你條件好好？

認真 下面黑同反係天生架
放過你條女啦

條女住邊

pat 個d 係咩瘡印

開咁多次罐頭都未遇過

就係條件唔好先性格好 比你溝著個條件好既又點？
佢都知自己條件好有價有市 隨時綠帽慘執

有破左之後既野

講到尾咪又係劣質基因

咁可能佢未執過自己姐 同路人啦樓主
可以試下一齊去改變 印果D實有treatment做掛...

你地係咪on9
唔係處就一定係pink
隻鮑咩樣係天生
你估個個都好似av女優咁咩

正常咁啦
我知我抵屌
但巴打比著你頂到？

我想問
你點知佢係處？
屌過？屌過咁你有資格嫌咩？
未屌過都知？帽事既

想相認 ？

天真豬

暗瘡掛
仲有d細粒點點

上面班人講到咁大愛 因為你地未遇到
見到又黑又反皮又多毛又多印 扯得起都偷笑

咁我咪好好彩

樓主正仆街

問下姐

唔易行呀 但我會慢慢去接受

分手啦 個女仔咁差 放生自己 出面仲有成個森林 你係良禽 自己好好諗下

分手囉咪
嫌三嫌四

迫佢做運動減下啦
一齊做運動又可以當拍拖活動，咁又一day啦

對唔住囉我真係又係處但又黑又反
天生你估我唔想pink lin pink西咩

樓主可唔可以講多少少個開罐頭過程

講經咩，講到尾咪又係屌左
屌完先嫌，垃圾狗公都有人撐

唔俾係以前生水痘既印、生過蛇留疤有印都唔出奇嫁

食少啲街邊野 會有改善
胸就冇計 同前面講既係矛盾啲 但食雞翼囉多激素

都唔戒口

咪又係咁
但難入好多

身材好，天生pink又點。。。
樣柒連望都冇人望
邊撚個睇你性格呀

樓主唔好咁仆街啦
黑呢啲係天生 同處冇關
有邊個會想黑

我抵屌
但好矛盾呀
我絕對唔係為左佢隻豬先溝人
我鐘意佢 亦都覺得係一個好女仔
相處得都好開心
但對於佢d缺憾要d時間適應下

絲打你講緊你自己呀
樣染化妝都得呀

btw樓豬正仆街
你講到幾嫌棄但你又屌得落啵
冇心同人行落去又食人隻豬
放生你女朋友唔好俾你毀一生
然後祝你俾狗屌一世冇女做0仔爛屎忽
皮已負

如果真係鐘意既話咪提下佢，叫佢做下運動，食嘢清啲飲多啲水之類啦，過一排應該好啲，講真愛就係互相忍讓嫁啦，你就下我我就下你，你為我改下我又為你改下咁

佢會話自己係少肥 唔洗特燈減

仲有叫佢脫下毛啦

157 53kg都平？
Btw一粒粒個d應該有得搞嘅，問下d美容院啦
你女朋友好女仔黎架

157 53kg 衰極應該都有B

果下冇諗咁多呀

屌 同我以前條女一樣
平胸 黑鮑 個屎忽無肉
見到都扯唔起 要咁樣對成世真係屌唔住
所所以果斷分手

係處重想點

係
佢係頸以下肚以上冇肉
下半身好肥

36A

男仔又有冇 有feel就唔理外表 呢支歌仔唱？

利申 she2

又平胸又黑

講緊啲女仔

人無完美呀，呢啲外在嘅野可以去做下treatment 呀。
性格好 相處又ok 仲要互相喜歡，勁難得喎，好好珍惜啦

屌你
你咁巴閉，比幾萬佢做下激光去印囉
無錢又孤寒，嫌三嫌四

我冇你咁果斷
始終都仲有感情 但就係好矛盾

唔好害個女仔啦

咁既體重圍都53 咁佢應該本身骨架都大
好sad 前面無野睇 後入又咁
好多野睇睇下就順眼 屌多幾次囉

想問樓主咩條件?
Jer長 粗幼 色澤?
樣 身高?
性格又點?
有冇車 有冇樓?
身家又幾多?

可能人地屎忽d印都冇你塊面d印咁多呢
食完人地隻豬先黎嫌棄
講到好似好慘咁 食豬個時你又完到事?
垃圾

唉 我知係巴絲眼中我好賤
論感情我冇玩弄佢
自問唔係高要求
唔需要女朋友大波長腳粉西咁呀
但我女友咁樣真係太極端
可能係我唔夠中意佢？
真心問 咁多位巴打真心中意一個女仔就接受到呢一切 ？

支持樓主
熄燈咩都見不到

屌 樓主條女同我ex真係勁似
不過我ex仲要生得黑
對腳又肥

會唔會同一個黎呀
不過佢白

咁樣諗遲下分硬手

樓主 你咁揀女朋友 咁咪要個個除哂衫比你睇先岩 女人性格好 已經無敵 我都仲未遇唔到

班成日嫌棄嘅毒撚 今日照咗鏡未

唔係咁既意思
只不過情況太極端
咁性格好 咁既條件你都完全ok?

做男朋友就幫下佢啦
呢d女仔要逼架
你要佢減肥就抽時間同佢一齊去跑步
毛呢d就唔知點啦
暗瘡果d你就買護膚品比佢啦
幫到佢咁 佢都唔肯保養下嘅話
就飛起佢啦

認真講,開罐頭果下見到咁,你都仲入去既,之後都冇咩好怨啦

佢唔肯戒口架
唔係偷食肉 但就好中意食埋d零食

其實剃下毛 做下Body 磨沙
唔好講靚唔靚 乾淨整齊香噴噴都加番分啦

但個女仔係處 未準備到比人睇全相都唔出奇既
加上佢男仔頭更加唔會做
有咩直接同條女講 好過你係到嫌棄唱衰自己條女

毛多叫佢剃
得閒就身體磨砂 皮膚都滑啲

我都試過
自稱50kg
我目測60kg
肥得黎細波
雖然我70kg但佢睇落仲大份過我
諗諗下都係咪la ~
屌屌下軟左仲衰

香港女仔好少留意除咗衫比人睇個個人既感受

女仔食下零食好正常姐
btw岩岩冇睇體重
15xcm 53kg應該真係幾肥下
我識d女仔16x都係45kg左右
叫你條女收手啦

當初唔好撚溝啦。
同左人一齊先黎嫌棄，做咩唔好好諗清楚先開始。
仲細咩，唔識顧人感受。
醒下啦，懵撚

肥無波果啲識之前已經知
仲照上咪又你想屌閪

我明你

因為我有份玩到佢由粉變黑😂😂😂

樓主係仆街無誤
自己打一世飛機啦

想佢pink 咪支野囉
你媾佢你唔知佢平架咩

我管唔到佢
成日自己買零食

接受唔到就分手啦 又要怨又要屌閪
又講到一定係處 咁拎完人個處仲係到嫌

佢好識著衫 成日著埋d闊褲姐住
腳踝位好瘦
加上有著衫目測有b
點知厚pad 瞬間被騙既feel

人地處 除衫已經好需要勇氣
仲要嫌三嫌四
有心既對人既唔會係係度唱衰人
搵下方法解決佢囉
毛可以去脫睇你肯唔肯咁既付出姐
有瘡咁查藥膏囉
你講到咁就接受唔到
你估你第時個老婆永遠18 22？
老左咪又係咁

果斷負皮
放過個女仔啦

分手

我諗實係好核突樓主先會出聲既,有啲鮑真係核突到睇完都會生性病咁...建議樓主覺得頂唔順就唔好扑野

佢明顯就已經食左人地隻豬啦

同台灣妹 咩牛肺西果條女差唔多啦

其實我冇話減肥一定要戒口嘅
基本上一個星期跑返10個鐘左右嘅步
keep住一兩個月就可以減到
利申：玩開長跑

插盲對眼

啲暗瘡一定有得搞嘅
我都覺pat有瘡真係好肉酸
處係黑都正常 反皮又係處真係慘啲
反得好勁定點先

佢跑但照食都無謂
一星期十個鐘 佢一日跑到30分鐘都偷笑

我成日見到周街有得買啲洗閪嘅嘢
可以淺色喎聽講

肥西arm 你

插咗就冇架啦
唔做好D小心以後連登見

同呢條女差唔多

有架咩

157 53kg好肥咩 玩開排骨

哇,唔係呱

屌你老母

屌 係咪捽碟捽得多？
我有朋友扑過條女 處 個西黑黑地
佢話塊西皮都有少少反 但無依個咁誇張

人地一六幾都係四字

我自己覺得樓主真係中意個女朋友想繼續落去嘅咪試下叫佢執返好啲囉
下面係點就冇得救架喇大家話係天生
不過會唔會係佢自己成日捽碟
pat啲印好簡單姐 買枝沖涼磨沙叫佢一個禮拜用兩次
用過一排成身都滑晒啦
毛仲簡單啦剃左佢咪得 有錢嘅去做激光咪得囉
邊有醜嘅女仔架 得懶架姐
呢個高度咁嘅重量都真係幾重 做下gym咪得
你話佢下身肥丫嘛 大把youtuber教人修下盆啲片啦
平胸呢家野 你揸多幾野食多啲雞翼就得 我講真
最後 雖然我都認為個女仔要執下自己 但樓主都唔好咁仆街啦 搵到個性格夾嘅好撚難架屌你老母

最驚果啲隻腳一踢就斷咁既女人

你都有呢個分手念頭 唔會長久

佢有講過自己成日diy
雖然佢好多缺憾都勝在夠淫
但反到咁都係爭d咁

哇 絲打？識咁多野
我冇呢d知識都唔知點令佢好d
多謝你呀

無架啦 就算淫到仆街你咁憎佢副計遲d玩撚完

係啊 祝你地幸福

16幾4字果d好瘦嫁喇喎 正常16幾應該都5字啦

點解要搵佢做女朋友

叫肥人一星期跑十個鐘咪仲難過戒口

我識嘅15幾全部都4字頭 又唔覺好瘦喎

有冇邊隻好用可以介紹黎呀
佢實唔鬼買又話哂錢

嗰啲咪排骨囉on99
明明157 53好撚正常

屌 個pat磨吓沙
搽多啲嘢好快滑返
我自己都好介意自己有毛 所以做咗激光
起碼自己會開心好多

捽碟捽到個西咁 佢應該真係好淫下

我覺得唔算肥囉 只不過唔係瘦底啫
但佢36a 可能個人好橫所以顯得大份

皮已負

絲打介紹款磨砂黎我買比佢啦
上網搵好多打手信唔過

我有推介喎
彩豐行有支燕麥磨沙勁好用 又香
用果時直頭想食
磨完之後又白又滑 仲要香港嘢又唔貴
買俾你條女啦屌

我想知樓主有幾靚仔 幾粗幾長 幾多肌肉

我講16xcm 4字體重真係唔係瘦
腳就岩岩好 但就有肚腩少少水桶腰
不過又識個女仔都係16x 5字體重
但成副身材都好過4字果個
不過後者就玩開運動 前者就唔做運動

好似左圖咁呀

出唔到

多謝呀

正常撚

客咩氣 希望你條女個pat快啲好返

到你條女3張野 你又嫌佢啲肉開始鬆
你都係早啲放過人啦

其實體重真係好講骨架
脂肪有幾重啫
肌肉骨頭重好多啦
肥唔肥係睇體脂比唔係bmi

放過你條女喇

賤格

都唔係好肥啫
開套劇睇住un 唔望佢屎忽同鮑咪得囉

人地係處又話黑鮑 人地唔係處又話公廁

你唔要比我屌啦

推到樓主條女睇到

多毛可以去做激光
黑反鮑可以去做小手術搞搞佢
但係性格閪就冇得改喎
遇到好女仔就要珍惜啦

其實你咁樣開post法
你根本都唔係鐘意人 鐘意佢你仲點會猶豫

屌你都廢事 負皮 上一頁

好似我
但我男朋友口說嫌棄
但我知佢好愛我
樓主女朋友真慘，俾人嫌
你以為多毛佢想？遺傳㗎，冇努力去脫毛過？
好快就出返毛，夏天冇脫毛都唔敢出街
多毛已經好自卑，仲要俾人嫌棄自己努力
皮膚差，你估我地唔想白滑？花錢去買藥硯沖涼
點知冇用，濕疹查藥膏都係好痕，最後又留印
個屎忽好花，keep住查藥膏都去唔到印
你又知唔知皮膚差又敏感有幾辛苦？
俾個處人，你就嫌棄佢黑，但佢願意佢個處你
知唔知佢有幾愛你先俾你？你咁鍾意粉鮑就咪撚食人個處
好彩我男朋友會尊重同體諒我，口裡成日笑我多毛
但佢知我有努力改變，所以冇嫌棄我依啲缺點
我feel到㗎 你唔值得有女食，祝分手

好賤

我170 53都比條仔嫌我肥

咁點睇150， Aa cup 既女仔

多謝你屌醒我

你仆街死啦
你以為自己係邊位?
拎哂著數仲踩人幾腳
鬼唔望你條女用A4紙幫你𠝹龜頭!!

好瘦呀？

蒙頭入閘

你條仔鐘意非洲妹呀

46-47kg

咁唔鍾意咪分手囉

你揀人，人揀你架咋樓豬

屌你老母口口聲聲話人黑鮑多毛patpat 印 但又要食撚左人隻豬 破完人處先係度又哩又路

16幾4字係瘦到排骨咁

樓主好撚賤 你條件好好咩?憑咩嫌棄人?
你睇過佢全相斷估都屌過啦 食完又上網唱自己女友
你咁介意咪同佢分手囉 睇下你下條女又點靚法

頭先同完女友facetime
好有罪惡感
再細心留意佢 真心好可愛
可能唔會再遇到咁好既女孩
我認我賤格抵屌
多謝咁多位巴絲屌醒我
比意見我 有d仲好正能量
對唔住呀女朋友

仲要處女除個下已經好大勇氣
知道自己男友上網咁講自己真係喊三聲

毛 脫咪得 洗唔洗介紹
磨沙 去body shop買 大把味
要平去彩豐行

完

認真 出去脫
唔洗再煩
濕疹都脫得

其實手腳加拿大佢有剃 不過生返好粗
其實最慘係佢全身都有毛
個肚、lin頂都有 唔知點勸佢整走

157 53 平胸
feels bad man

仲有塊臉都有
我唔識呢d 叫佢剃左去又話粗
仲有咩方法整佢呀

屌你咁撚誇張貼張相黎睇下
係咪男性荷爾蒙太多

唔貼佢果d啦
搵下有冇類似先

你出埋錢比佢脫囉，所有問題除左西黑冇一樣係錢解決唔到

好識著衫即係著重儀容啦
正常應該會keep好自己架喎
不過你講嗰啲有啲係係天生嘅無得改
你幫下手陪佢做運動
我都係15幾 5x kg其實真係重咗少少
教埋佢脫毛同磨沙啦
皮膚白就要更著重外表呀因爲好易一眼睇到啲印

巴打好慘 我明你
對住條咁既女 真係起倒機已經算好野

咁啦

條女？咁嘅樣算係咁啦

通常性格好外表就無咁好
女友對我太好
為我犧牲左好多野
所以我戒左咸濕
咁樣就解決左個問題
人唔一定要有性先生存到

講錯 係識著衫掩蓋自己肥呀

張圖上網搵
鬼妹黎呀 我意思係佢個肚同我女友一樣

仲有冇野分享下呀？
外表差成點

唉
所以我逼自己唔諗呢d啦
諗下佢有幾on9同可愛就算啦

係啊彩豐行嗰隻磨沙好抵
嗰度仲有好多護膏品化妝品
真係可以搵日帶女朋友行下
去呢到當入門價扮下靚真係唔錯！
脫毛可以去平啲嗰啲 338包3/4個部位嗰啲
而家就近暑假好多呢啲promotion 唔一係要去dermes嗰啲咁貴嘅
想剃毛我介紹個番梘剃刀比你 我介紹過好多frd用都話好好用又唔痛又滑 最緊要平
叫舒芙 一般莎莎log on都有得買

會買比佢架喇
其實有叫過佢激光
太平佢話冇用 貴又話唔抵

咁我又真係未覺得肥，我又157又52kg，但好多fd都冇話覺得我肥，我pat位都有印，因為生濕疹先有 冇人唔想自己天生又白又滑(雖然我係)
你都識得講佢有少少男仔頭啦，通常男仔頭嘅女仔，好少會去理呢d
如果你因為呢d野而去嫌棄你女朋友，早d分手唔好浪費人地青春啦

你自己個樣點先
陣間原來自己又係肥矮柒毒仲嫌棄自己條女

叫佢戴返d矯形bra試下，唔好買bodibra個牌子，岀去揀揀，好多時係戴嘅bra唔啱，令到d肉唧曬岀去，冇可能36a

我都係 冇零食會死，但係夏天會主動節食，因為驚樣衰

屌你老母 比你食到個處算係咁啦

邊間脫好？

巴打，最緊要相處得好，其實唔重要

樓主唔係180 30cm靚仔仲嫌三嫌四係仆街
但女人都要keep住自己seductive架

屌，呢d排骨嚟架喎

你中意佢個人定佢既外表

36A 厚肉得黎平

米你老母

除左bodibra仲有咩

佢個bra寫架

唔怕煩既買部家用 之前去日本買左部philps lumea IPL $2500
係香港買要$46xx
但全身連塊面都用得
個半禮拜用一次 用左兩個月生得好慢 幾好
但睇你有冇心機幫佢脫 因為自己用好難用到全身 一定要有人幫

樓主冷靜d
你咪食左佢隻豬囉
條女己經唔係處啦
唔好成日諗住係處就唔捨得啦
佢！唔！係！處！女！啦！

認真 叫佢去脫毛喇 會白返少少

philips*

咁慘呀

可以過隔離脫毛post爬下文 好多絲打做完既review

溝完人仲要嫌三嫌四
做你女朋友真係慘
你諗下你條女開post笑鳩你係牙籤仔 自己會有咩感受啦
樓主賤鳩格

diu你老母正扑街黎

我女朋友又係同你條女好似
唔港女 性格男人又霸氣
冇乜 皮膚又差又黑
163左右但重64kg咁
個屎忽好花好多印
冬天成日一兩日唔沖涼
三四日先洗一次頭
鍾意講核突嘢
成日喺我面前講屎尿屁
話要將啲鼻屎hi落我到
但係呢 我真係好愛佢
佢係我最自豪嘅嘢嚟
希望樓主反思 諗返起當初一齊嘅感覺
唔通將來佢越嚟越殘 你就唔要佢啦咩

認真？

扑你老母

好似有一枝枝既野可以搽個西無咁黑

全身可以用?
我都想買返支用下

囡係自己揀，仆街唔好喊

樓豬咁樣唔岩架喎

呢個巴打真係好男人
唉我呢個仆街開完po後都反思左

可以呀 依支真係好用 又香
不過啲沙磨身就粗少少

打咁多字作故仔呃你咩
雖然佢睇落係有好多唔好嘅嘢
但對我都好好
我冇講出嚟啫

平撚到 又勁大支

真愛

女朋友share畀我睇呢個post
佢質疑係咪我開
一個女仔好愛你
先會將佢第一次畀咗你

好彩我男朋友唔係好似樓主你呢d扑街
我自己都係手毛腳毛好多既人 仲會有少少肚毛同胸都有
不過我會剃毛
身高157 重50kg
我patpat位個度都有少少一粒粒 仲有Lin仲黑黑地 天生我都唔想
但我男朋友對我好好唔會嫌棄我
有時都係講下笑 笑我d毛 仲會摸我d手毛玩 冬天個陣
但佢唔會嫌棄我
仲好愛惜我 拍左5年幾了已經 我男朋友真係好好
樓主你呢d仆街 放過個女仔啦你老母

會有既 不過識欣賞內在既男人都至少30打後 後生既邊個唔鐘意嫩口 大波 樣靚 女仔邊個唔想自己條仔又高又大隻 靚仔

155cm 50kg
利申 真絲

多謝推介 狗衝去買

屌

有女米算好

叫佢剃下囉
呢啲野都係天生冇得改
如果因為啲咁既原因唔要佢
我會覺得樓主膚淺又仆街

你估女仔想黑丫咩 正如男人都唔想自己尻短
你咁簡女法因住收尾個幾年
btw 樓豬幾時死

我都有粒粒 但用磨砂好似無咩用

睇完樓主既描述我覺得幾正

垃圾一名
屌你都嫌費事

你同猩猩拍拖？

不如你放過個女仔啦

皮膚唔靚幾好相都假

唔智以為我男朋友開post...
Btw我真係hi左鼻屎落佢度
同話要同佢做鼻屎移植

屌有女仲想點呀 厭三厭四又同人一齊

睇字都想嘔

蒙頭入閘啦，燈咪又係睇唔到，btw，你都睇埋個鮑魚，我就唔信你果時冇屌過囉

係就係佢女朋友？

對比馮老蛋個post 你條女好過人好多

樣衰又核突仲要肥，好在你有男友，希望佢會要左你，成個世界和鳩平

163 44KG
平 處
上下都啡 但好在無反
胸口背同羅由都有D粒粒
睇黎要買支野搞搞佢

你咁瘦呀 平都正常既
買上面絲打果支啦
我都準備聽日買俾佢

終於叫得郁佢去跑步
屌希望唔好跑跑下又停

你女友好好笑
巴打真係好好仔

樓豬，你係咁嫌棄人嘅唔該你就放生佢，比佢搵個真正識得欣賞佢嘅人啦！
嫌三嫌四咁，屌你它母你好青靚白淨？你冇瑕疵架？

開po咁樣品評自己條女
樓主你都係死全家啦

我知佢user name

大家我知錯啦
聽日同佢去跑步

點解唔分，唔好拖著人

米你老母 返屋企打你條納米j啦 你唔配有女朋友呀垃圾

咪 咪 咪

其實好正常

你係絲？
男同女睇好唔同 佢都話自己唔肥

連登仔個個30cm 咁嫌d女個鮑黑色都合理d既

覆啦屌你老母

咁果陣大家都處於淫魔狀態冇點理呀
宜家比咁多位巴絲屌完都知衰喇

放過條女喇

放條女走 下個唔信唔係公廁

最忌有西就屌

一句講曬
愛定唔愛
你仲會唔會咁樣睇你女朋友
唔愛就扯！

好條毛
成鳩日串我肥
比個例子你睇下

平胸既話真係會顯得肥
157 咁矮正常4X KG

我果個14x cm 瘦底 處 E cup 白滑 咩都肯做

但情緒好唔穩定 ，發起脾氣時同你反枱嘈到全世界都知 ，每日提心吊膽佢幾時再發脾氣。 樓主想要邊樣

你曬命呀

鍾意o個陣就唔會理咁多
我之前嘅女朋友都係多毛 中下樣
鍾意嘅時候就會覺得所有野都係佢嘅特色
唔介意佢好多野
散左好耐之後望返佢就覺得

日和講d野永遠最岩聽

其實想知咁多位巴打係咪一開始就真心接受到自己條女咁

唔係丫都幾可愛 互串下幾過癮

樓主開得呢個post都係接受唔到佢架啦
拿拿林放開人啦
不過食左人隻豬就飛人真係好仆街

唔好成日嫌棄對方缺點
惗多啲方法幫佢一齊改變改善問題
你我都開心啲

睇得出樓主仲好介意

唉 話完完全全唔介意都呃大家啦
慢慢黎

你龜頭又係唔係粉紅色呀屌你

D負皮

Lm睇樓豬生仔冇屎忽

樓主咩樣 幾高

係咪反到跑步下面會拍拍聲先

btw,點解你講到咁仲屌得落

路人樣 17幾

果陣冇理咁多啦

有拖拍就好好珍惜啦
呢到都唔知幾多毒撚想有都難
利申：其中之一個毒撚

毛呢家野 比少少錢可以做既 肥都可以減姐
樓主財力如何啊 咁介意比錢佢去做囉
推介medi lase咁多間呢間係貴 不過最好既 我覺得啦
有錢咪比佢做囉

咁你食撚屎啦
仲以為你驚hurt到佢

佢成日串我 仲話係情趣嚟
而家唔抵得我畀人讚就嚟對話嚟潤我
明明我先係成日畀佢串

你真係堅， 我過唔到我自己

我都係依間

點解你將留言禁哂最愛

濕疹都得

我見過乳暈勁大 乳頭細既
唔知巴打點睇

個對話佢cap出嚟
唔係我po㗎
佢加晒星星方便翻我舊帳

翻舊帳嗰啲笑咗

好奇想知樓主幾歲?

飛得啦
柯屎臭係死罪黎

如果佢知道你上網咁講佢實勁傷心

推到上報比佢女朋友睇到 教下佢帶眼識人

喊死佢，究竟樓豬會否完美跪低，恩然冊封條女做女皇

真係講乜都假
你都講到咁樣樣
無謂啦
如果你女友有上黎望或者班fd 見到同佢講
應該都會幾hurt ...

個女仔識著你真係慘
俾人𡁻完仲要上嚟開post唱
又係一渣男，個負皮俾你既

其實之前都有講過佢小小
但佢聽完算 仲叫我j三上悠亞算

屌 好人好者想周身印？樓主有無問過佢點解咁？
利申：成身濕疹印，四季都着長衫長褲遮印 bikini 這些機會不是屬於我的

你係有錢仔咩？
嫌三嫌四，你係有條件既唔洗食呢啲質素然後上黎呻啦，垃撚圾。

熄燈先扑咪得

仲要開post講 雖然冇人知你同你條女係現實係邊個
不過都好仆街

著裙囉屌

真心講啦，樓主你係鍾意條女想同佢行落去既話又點會介意呢啲野，樣睇得下，性格又好。

知足啦好嗎

無人完美

我叫樓主咁介意比錢條女做囉
推介左medilase比佢 樓主無視曬

我睇到呀 多謝曬

知道啦

嫌3嫌4 抵你比人屌

上左官網冇標價呀？
筆直大概幾多呀

你地幾歲啊
樓主食完人仲要上黎唱真係仆街

關事架咩？

全身六位數
一係買家用脫毛機自己做

絲打要戒口呀 戒口真係好有用